見到今日班港共恐怖分子既步處，突然好認同街頭抗爭效果已經唔大

咁唔對等既武力下，跟本做唔到咩
只係同上年一樣，make noise...但班恐怖分子根本唔怕 而家手足就愈來愈危險

值得大家深思：
街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

唔大 此post 已完 多謝

商場唔開最有用

咁講既人十成冇落過場

個人睇法， 又或者巴打點睇個post 既意見

今日開到花算係咁

睇下你想有咩效果啦
打狗就冇架啦
得條彌敦道拍緊烏蠅囉

部

署

其實點解啲人俾advice次次都係講某樣野效果唔大跟住就叫人完全集中做另一樣野,其實幾樣野咪分工去做囉好冇

商場係無，sorry 我認廢, 只係睇live

商場攬炒真係好有用不過要齊心留到黑警喺場入面

我講得唔好，不過轉貼既post 果位巴打有提到你講既野

所以開po個topic 真係好重要

麻煩攬炒埋新城市，最撚想佢扑街
屌佢老母，原來手足每日貼完文宣，到深夜都會自己清干淨
而家連文宣都唔俾貼，果度公共空間來